有冇人食完譚仔d屎會有陣怪味？

唔識講 有d似燒草味

譚仔阿姐味

屎眼着火嘅味

食完譚仔d屎

我第一反應都係咁

樓主食屎

好地地做咩要食譚仔d屎

仲諗住入黎睇樓主點食譚仔啲屎 點知冇野睇 都係上一頁走先

因為你條腸已經好老...